終於明白點解狗唔show委任證

狗嘅委任證=白卡
其實我唔介意佢哋有精神病
因為狗都有機會患上精神病
最緊要及早治理
問題係明知自己揸白卡都唔肯認又唔肯醫其實真係浪費地球資源
人道毁滅真係最佳嘅辦法
可惜又有一d愛護動物組織又話唔人道唔認同獅鳥嘅做法
我係到同嗰班愛護動物嘅人講
[url]你一係就同佢哋揸白卡一係就收皮[/url]

……

哦